人既價值在於證明自己，所以一直向上爬

但如果自己並不優秀，咁生存又有何價值

如果衰過你既人死晒

世上淨返比你好既人

咁係唔係應該你去死？

いまは１１時２分です

我已經證明左啦，我爭贏左幾億個兄弟姊妹先黎到呢個世界。

色不異空 空不異色 色即是空 空即是色

你贏佐，所以你亦輸佐